testing

[/*][right][center][left][u][i][s][/s][/i][/u][/left][/center][/right][/list]

#

[member] hiihigif [ member]

[member] hi

［/member] hii

[/member] test [/member]

［member] [/member]

［/member] [/member]

［member] [member]

. 我叫阿俊
. I am handsome.

我叫阿俊

I am handsome.

hi

⧹╲⎝⧹༼0ۗۗۗۗۗۗۗۗۗۗۗۗۗۗۗۗۗۗۗۗۗۗۗۗۗ ◕ ͜🔴◕ ༽0ۗۗۗۗۗۗۗۗۗۗۗۗۗۗۗۗۗۗۗۗۗۗۗۗۗ⧸⎠╱⧸⎠

#b

the ok

[/member]hi[/member]

[member]hi[member]

2018年11月21日快活谷草地八場夜賽(草地C3跑道)

第1場 第五班 1800米 (草地) 評分(0-40)

第二十八靈籤：船泊潯陽月夜天 白居易聽琵琶9火天大有
葡萄美酒夜光杯1型酒杯

人如蟻隊，車水馬龍。4旅遊大使
旭日今高升，東方滿天紅。9火天大有
知足會常樂，何必猛呻窮。7為善聚樂
人心不足蛇吞象，小心深山遇大蟲。6萬霸駒

1型酒杯 2同威 3添法寶 4旅遊大使 5奇妙星光 6萬霸駒 7為善聚樂
8上旺財上 9火天大有 10教主 11小奇妙 12好性格
☆☆☆☆☆☆☆☆

第2場 第五班 1000米 (草地) 評分(0-40)
第五十一靈籤：剪桐雖是作兒涇 成王剪桐封第11吉利馬王
欲飲琵琶馬上催11吉利馬王

人有錯手，馬有失啼。11吉利馬王
心旌既搖盪，意亂又情迷。2盛勢
近墨既然可不黑，當亦不會染淤泥。6金剛秀
暴富不如逐步富，有如矮仔上樓梯。1好準確

1好準確 2盛勢 3海之濤 4幸運大兄 5大笑大少 6金剛秀 7哥哥仔
8洪荒駿駒 9必定掂 10首驫 11吉利馬王 12樂也悠悠
R1錢途再現
☆☆☆☆☆☆☆☆

第3場 第四班 1200米 (草地) 評分(40-60)

第六十靈籤：和番醉筆似雲煙 李白醉和番書4禾道駒
披星戴月趕沙場1龍騰摘星

人生如夢，夢似人生。6旅遊拿督
變幻多端，目不暇給。1龍騰摘星10陽明亮亮
世事亦如棋，難得局局新。9印印腳
書中自有顏如玉，不及畫裡有真真。5自由旺

1龍騰摘星 2笑春風 3福穎 4禾道駒 5自由旺 6旅遊拿督 7理想回報
8大將風勝 9印印腳 10陽明亮亮 11鱷臨天下 12敬無極
R1超然 R2幸運健康
☆☆☆☆☆☆☆☆

第4場 第四班 1200米 (草地) 評分(40-60)

第六十二靈籤：美玉于斯韞匱藏 孔子守道3美麗動力
赤壁敗曹奏凱回1赤水神駒

雖無過犯，面目可憎。9利之湖
惡之欲其死，愛之欲其生。3美麗動力
你若奇招出手，我便老樹盤根。6勁飛勁
觀乎天下分久必合，亦有云世界合久必分。7合作愉快

1赤水神駒 2幸運飛駒 3美麗動力 4志友運 5好快樂 6勁飛勁 7合作愉快
8醉翁意 9利之湖 10旅英公爵 11喝采 12非同凡響
R1惜多福 R2電子大師
☆☆☆☆☆☆☆☆

第5場 第三班 1650米 (草地) 評分(60-80)
第八十四靈籤：滿腹奇才志未沖 韓信棄楚歸漢5福將
大將智謀觀全局5福將

人上有人，天外有天。4放眼量
能抱平常心，快活過神仙。11歡喜心
蕭何走馬為追賢，力把張良為君荐。5福將
一曲楚歌動軍心，項羽霸業一夕消。2雷公鑿

1情趣 2雷公鑿 3越影 4放眼量 5福將 6勁有波幅 7鵲橋飛渡
8悅裕 9萬利高 10綠勇士 11歡喜心 12深愛
☆☆☆☆☆☆☆☆

第6場 第四班 1650米 (草地) 評分(40-60)

第○五靈籤：東園昨夜狂風急 韓夫人惜花2大運起
英勇精兵誓相隨7駿協精英

獅吼動山嶽，萬獸中稱王。2大運起
顏色分五種，紅藍白綠黃。4悅目星光
韓信今發跡，全賴張子房。11潮州小子
滿招損，謙受益，驕橫難逃刀下喪。 3太聰明

1舉世無雙 2大運起 3太聰明 4悅目星光 5八太子 6運才 7駿協精英
8馬到成功 9寶正寶 10小島怡情 11潮州小子 12得其康
R1自由飛翔 R2醒目再臨
☆☆☆☆☆☆☆☆

第7場 第三班 1650米 (草地) 評分(60-80)

第七十八靈籤：瑟希鏗爾尚留聲 曾點論志5綠色有運
干戈未止難退役2劍追風

無高山難顯平地，運未到焉有大利。5綠色有運
今日策馬東南行，少年橫行無禁忌。2劍追風9福威勝
甜酸苦辣我已遍嚐，今宵才試珍饈百味。6明月光

1邊個邊個 2劍追風 3小米周 4睡眠大學 5綠色有運 6明月光 7合拍威龍
8爪皇烈焰 9福威勝 10萬事醒 11雪戰神駒 12幻影飛鷹
☆☆☆☆☆☆☆☆

第8場 第三班 1200米 (草地) 評分(60-80)

第九十三靈籤：鄭衛之音不忍聽 孔子聞衛樂9電訊兄弟
飛身再跨千里駒8龍城猛將

蓬萊已近，彼岸同登。9電訊兄弟
楊枝沾甘露，遍洒潤眾生。11極速駿馬
漁舟今唱晚，百鳥紛投林。1帆哥兒
深山尋寶易，諸君隨我來。5出奇寶

1帆哥兒 2紅星 3精算八方 4開心有你 5出奇寶 6忠心美麗 7最驫
8龍城猛將 9電訊兄弟 10肥仔 11極速駿馬 12赤火神龍
R1八進 R2彩福
☆☆☆☆☆☆☆☆

test

[rapid] [/rapid]
[rapid] [/rapid]
[rapid] [/rapid]

[rapid] [/rapid]

[fast] [fast]

[fast][/fast]

#diu#lm

[rapid] [\rapid]

[center]123[/center][right]123[left]123[/left][/right]

[center]O:-) O:-) O:-) O:-) [/center]

垃圾：1垃圾：2垃圾：3

垃圾1
垃圾2

垃圾1

垃圾2

testing

[url]test[/url]

[url][/url]

TEST

放入零下三十度雪八個鐘頭就可以殺晒啲菌咪唔洗驚有蟲囉，貴唔貴架

on99

［repeat] [/repeat]

[member/]test[member/]

[/member]test[member/]

#xm

# #xm